有咩有意義嘅part time做

而家讀緊U 有好多空閒嘅時間
好想趁呢段時間充實下自己
返下唔同嘅工 識下嚟自唔同背景嘅人
唔介意錢
有咩工係值得返

pizzahut

做過飲食業 除左班同事幾好之外睇唔到有咩意義

Lm 我都想知

我返工學緊拉花😂
同事大多數係鬼佬鬼妹 爽

我都識拉花
同外國人做野好似幾好玩
仲請唔請人

唔做狗

我都想了解多啲，遲啲可能辭職，飲食業又做過

請， $60/hr, 但d經理好on9... 真心
我有時當佢地透明 先過到日子

lm識外國人

党铁

練下英文都好 介唔介意講下喺邊
點apply

Macdonal

唔想自爆😆😆 TST 架 全港得一間既

有興趣！但有冇多啲提示 比多一個字我啦

ngo

屌

Sale屎工請人

Part Time(Sat&Sun)
時薪$60

@LiHKG_AgentD

歡迎成日發夢 or有保在身手足
公司收益》612